計我話 下一代iphone要拉返啲客唯有咁 唔係只會搭nokia後路

首先就加返3.5mm
再整可換電,插卡
包保apple起死回生
tim cook ，橋就係到俾左你啦

咁撚耐都無一機雙卡 真係好廢

都咁多年啦 要有一早有左啦

換你老母電
人唔笑狗都吠

LG有聽你講

點解唔係大量生產令無線耳機普及化先

ios得iphone有，根本冇人憾動佢地位

樓主拯救apple起死返生

舊登神機好似燒左底板